正式宣布明天開始所有學校發起無限期罷課

依家嘅情況根本同64無分別，大規模圍捕、殘害學生，既然政府已經放棄左大學生，連校長都無能為力，我地唯有靠自己，自己學生自己救

懇請所有中學及大學，聽日開始發起無限期罷課！

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區開花去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中開花
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

香港原來有好多意想不到的央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

香港學生，反抗

要做三罷其實要由學生罷課開始
只要學生罷課成功其他人都會跟住黎 因為有信心
之後先會罷工 從而罷市
唔該香港人爭氣啲
依加唔係番工番學既時候

依加打緊仗啊
最後
世界上最無恥既人
唔係施暴既人
係坐視不理既人！！！

可唔可以發起一人一信要求停課

pish